怕資金撤走 口交部溫和澄清「謬論」

中國外交部昨在網站撰文澄清「六個謬論」。互聯網

【本報訊】世界各國紛紛表態反對港版國安法立法，中國外交部昨在網站撰文澄清「六個謬論」，聲稱網上謔稱「美軍來了我帶路」言論已嚴重危害國家主權；文章又提出澳門立法後GPD和遊客數量有增長。有學者指出，聲明措詞比以往溫和，但「唔係可憐香港人，係唔想走資，唔想美國打香港牌施壓。」

外交部用近3,000字交代「事實真相」，措詞有別以往「戰狼作風」，例如「外部勢力干預」一詞只出現三次，文章亦無點名批評西方政要。中國問題專家林和立指出，文章以溫和態度游說，對內要安撫香港人不要走資，對外則希望西方不要撤資。但他認為外交部做法成效有限，「任何熟悉中國政策嘅人都知，中國要全面控制香港」。「新冷戰」氣氛已經形成，美國結合其他盟友向中方施壓，林和立認為外交部的目的是拉攏歐盟親中成員國，向他們說明國安法沒有破壞香港

口交部全文

法治。

姐係謬論係真

啲共式中文咩咩咩六個XXX 三個不

芝麻人冇合約精神
講咩都嘥氣

應承咗做唔出
冇傾過嘅就格硬嚟

中共反駁既通常都係真,好人好姐點會比人屈

中國既紀錄太差，完全不可信，一切都係信任問題，正如中國疫苗同德國疫苗都係疫苗，但你信邊個？

而且佢夾硬用附件3 立法係破壞一國兩制。以為佢都可以用呢招亂Q 咁幫香港立法

個網左上角外交部三隻字鬼畫符咁，點解支那狗咁撚鐘意寫呢種咁核特嘅書法字，支那人d美學真係特別差

英美為錢以前一樣輕輕帶過中共既釋法
對啊 中國英國美國人口加埋放棄幾百萬香港人
香港人偉大？香港人連反對都做唔到
唔講中共 你可以反對當年既英美？
無錯 佢地都係 錢已袋
香港人？

我信中國疫苗

信打左之後會死

簡體已經柒，咪靠呢 D 虛有文化打下飛機。成個國家基本上係空心。

準備好曬走資
全世界接收香港人同資產

對住個小學雞政權 正常有腦既都唔會落搭啦
就算低智如信政府 唔怕果個阿嬸可能都搭緊路走

「美軍來了我帶路」
起源於你中國境內, 發自十四億豬奴嘅心聲啵.

屌你

push

擺明怕資金走哂
有人信你講嘢先算啦

咁多年所做o既嘢
唔係一個文章可以推返架

今日無事 聽日呢份野就係歴史文件

가ふ卵

字數多就得咩香港人回番4個字搞掂：

屌你老母

中日韓齊晒

Fool me once, shame on you;
Fool me twice, shame on me.

股市連升咁多日又話無走資，唔通中共無錢托啦，要口交部出嚟講嘢？

中国內政 關外國咩事

咁都要澄清

澳門立法後仲有班支那狗去賭場將錢黑轉白

除非香港開一百間賭場啦